林鄭「食肆限聚令」搞亂喜茶

一出限聚令之後，喜茶得返2間分店
港獨之母收咗幾多美金？

港英餘孽，港獨之母，林鄭黑手令中資喜茶接近倒閉

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

針對藍店，藍店已成condom

好嬲好嬲

藍店手足

好嬲

攬炒之母

真，估唔到黑警連藍店都搞埋，真係好仆街

好嬲好嬲

林太一向

777:藍手足

欺壓中資
搞到年輕人無喜茶飲

林鄭逼死藍店

無貼國旗抵死啦
無貼國旗算乜藍店

汰弱留強